收皮喇含撚黨 射落海都唔益泛民

走入中聯辨 同林鄭慶祝黨慶
篤灰
修改議員發言權
支持港珠澳大橋 等等
全部有哂紀錄
正如你地一樣唔會投熱狗班私怨契弟

我個區假如冇本土派我就投白票
你要繼續含就含喇
天琦 毓民 等其他本土派 一直都係反泛民
一直走來始終如一 永不改變 我只會信天琦唔會信你班連登泛民含撚變色龍

食人血饅頭泛民 仲有你班含撚黨
全部屌你老母

拉

泛民只係民主寄生蟲 厄選票
從來都唔係自己友

睇黎選情真係危急

三毛急了 即是做對了

樓主係死全家既賤種五毛

反左膠叫五毛

條五毛出個五毛名單嘅po 笑撚死我

不推文分化9

分化撚

含撚黨除左屈人五毛仲有冇第二招
仲要係P牌

你講漏咗啊 毓民係連天琦都反啊 不過就堅定不一撐國民黨

現實只有兩個選擇
保皇黨贏或保皇黨輸
你嘅選擇係?
問題好簡單, 唔好諗住轉移話題

你死全家

喂手足咁快踢爆人，人哋點賺夠錢食飯呀

下次可以撚一陣先爆

真係比你啲泛民入都去又有乜用 都係俾人統戰

原來真係答唔到

政治從來講原則 咁樣就下就下 同共產黨比個假民主普選你 你要唔要?反正好過冇得選

毓民今次都冇叫人投廢票 白票
自己睇番毓民踩場啦

仲係答唔到

冷處理 拉

打到仆街含唔含好重要

收喇

答你d乜?如果要我含撚保皇黨先輸 我寧願比保皇贏

拉啦，香港人唔係大陸仔

9 up幾句就動搖到

預演
林鄭:今屆區議會選舉有超過6成選民投票支持建制派議員,民意上支持政府止暴制亂,祈望美國立即停止香港人權及民主法案立法,停止干預香港事務,示威者請尊重民意停止任何違法行為,香港政府必定加強止步制亂以回應廣大民意

放棄投票/投白票等於放棄道德高地讓政權任意踐踏,為極權政府護航

急到瀨

五毛
拉

出現了

屌你老母，投白票同投民賤聯冇分別，結局得兩個，飯民贏同建制贏

sorry we are not retarded

就算你講嘅理論有幾咁啱
一日prodemocracy camp唔係majority
一日都無本錢同威權政府對抗
除非有香港人出嚟武裝革命 而呢點係唔現實

無個正評

如果要你殺死10萬個小孩有普選你做唔做?寧願死亦要保持道德同尊嚴
贏左冇尊嚴贏來做乜?輸有骨氣地輸 從來都係場運動目的 寧為玉碎不作瓦全

Kai

屌你扭扭擰擰覆我3次先噏得出呢句

pull 風向post

拉
大是大非面前仲玩私怨

公仇非私怨

票投民賤聯，香港玩撚完

茹毛飲血支持食貓狗嘅人話人食人血饅頭，選舉一到啲白票撚就上晒水，拉

你食牛豬唔係 又見識泛民狗既虛偽

話梁天琦係反泛民明顯唔係事實

投建制 你食屎
投白票=投建制 你食屎
投飯民 你食屎 但建制食埋一份
投真手足唔洗食 建制食屎
咁你想投咩

五毛 拉

我何嘗又見識到你呢種偽本土嘅虛偽，情願白票益人真係戇撚尻

唔係問你泛民有冇用，你問你保皇黨同泛民揀邊個

揀泛民即係令人覺得香港人不滿保皇黨不滿正苦，唔投或者投保皇黨，即係話俾人反正苦嘅聲音係社會嘅小數

如果五個月嚟發生左咁大件事，但到投票嗰陣得票一樣係咁高，即係話俾人聽香港人俾人打到咁都覺得冇所謂，咁要國際社會點出聲

btw:五毛狗世世代代男盜女娼，長命百歲百病纏身

公怨係支共係保皇狗

blocked and 屌你老母爛閪

你投乜關我撚事咩，我投乜又關你撚事呀？
反正投乜，結果係點香港都係含緊撚，做乜撚特登開post叫人收皮

So?

射落海等於送票比建制，拉

咁比建制做囉好無，拉

On99拉

反政府多與少對共產黨來講都係一樣
佢一樣都係咁樣對付 或者用唔同藉口去兜

世界一早睇到香港反政府有幾多人 人地一早知 係呢啲時刻保持自己原則同尊嚴係最重要

拉!

五毛急了 即是做對了

邊個話俾中共睇啫，知唔知點解侵侵仲唔簽，係因為要睇埋個區選，國際社會出聲已經係好耐之前，咁次大家唔再做個民意海嘯出嚟，人哋就會覺得香港反政府意欲開始慢慢完結
你講得出寧願投保皇黨都唔投泛民就知你條撚樣唔係同路人啦，完全封鎖898

侵侵唔簽關區選事 佢係計緊佢自己有冇事會唔會做左爛頭卒對付中國 完全唔關區選

大量三毛努力製造緊本土和民主派高票落選

你自己要投保皇黨就自己投飽佢
明知自己係連登極少數都要不停落力帶風向, 除左係五毛仲可以係乜野
做五毛做到你咁明顯真係

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
大叔米
(會員#61348)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

拉，隻字不提建制，唔係五毛都冇人信

我會投熱狗，都唔投保皇 或射落海

咁係咪完？唔需要再討論

你係咪叫人唔好去元朗 唔好去打白衣畜生 果條垃圾

傻西三毛 唔投建制? 投咩本土

熱狗正傻閪

老鳳支持企圖殺元朗鄉黑何君妖嘅大英雄
你話呢?危險畜生係要殺
唔該咪撚再分化，要踢走鬥委會同淫賤聯

咁辛苦去投白票做咩，係屋企訓下覺好過啦

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&因5毛不幫你推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

當年d 含淚黨其實好大部分係五毛
當年你地中撚哂計

Blocked

好假 拉

我無諗過輸喎

因為輸就等於殺死200萬個香港人

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

依家講緊五大訴求啊

fucking Chinese
block

投票前夕咪撚再分化 屌你
重點係兩害取其輕 如果冇其他民主派咪投泛民囉 咁簡單嘅道理都唔明

反左膠 緊係5毛喇 重有熱狗 分化 風向